我係冇工開冇技能冇學位冇專業冇成績冇健康冇人生冇目標冇夢想冇拍拖冇朋友冇規劃冇前途嘅廢青 你問我答

聽日19歲
屋企人話煮餐好嘅同我慶祝 但係其實都冇乜嘢可以慶祝

想quit game但係又怕落地獄/投胎做中國人
慘過食屎

屋企有錢就夠

冇

有閪就夠

做黑警有得拎正牌姦婬老掠同打鳩人仲有狗屋住 唔好灰心世界上總會需要你呢D廢人墊底如果人人心想事成會天下大亂

你有你嘅價值，只係你未睇到

有冇良知

19歲 入去機電署做學徒啦 無謂浪費人生
冇工開 冇技能 冇學位 冇專業 冇成績 解決
冇健康 做公務員 政府養解決

19歲仲有大把時間呀巴打

有
我係一件有良知嘅廢青

求其搵住啲頹工返吓先

讀緊大學揀錯科
乜柒技能都學唔撚到
人又大 冇時間重新嚟過
呢排身體唔好 想做身體檢查都拎唔出錢
搵工又俾人reject
自己搵嘅冇回音 同學refer嘅都冇回音
有巴打話搵我揼曲但最後未必揀我
而家試吓先

如果知道重刷冇後果嘅話我一早做咗

it狗？

19歲大乜春
識大把人29歲都on99咁
時候尚早啦
襯自己無野輸explore下個世界

仲有冇讀緊定quit咗u 如果屋企唔等住開飯嘅 俾少少時間自己沉澱吓 思考吓自己條路想點行 唔好成日攞自己同同齡嘅人比較 咁樣會仲辛苦

既然你都衰到想重刷
quit lor
quit u lor

我原本以為我個科係起碼可以做it狗
而家個課程睇可能連出去呃飯食都有問題
完全冇意義 喺度浪費時間
又冇生活 一日到黑坐喺部電腦度聽人廢噏仲要俾錢 慘過做it狗

仲讀緊 好辛苦 日日坐喺度唔知做乜
計埋今年已經曬咗兩年
日日戇鳩鳩咁

唔想繼續讀落去 想讀啲實用/有意義嘅嘢
但係我老竇老母自細就好想我讀大學 入咗u之後係咁話我第時可以靠個學位搵好工 自此飛黃騰達

好難想像我quit咗嘅話佢哋有咩反應

讀到大學仲叫春， 19歲工都未番過，又話自己老。

十九歲.......做乜尻

唔係老呀
只係曬咗兩年唔知點樣彌補番
仲有呢排真係困難時期 就算冇咗間濕鳩學校都解決唔到我生活上嘅困局

結論 樓主中二病